[熱刺] Ali 講笑話，包你笑到跌賢跌賜

好靚女

見過真人, 近睇真係好正, 都幾nice
淡妝, 睇唔出真係30字頭

2015年已經講緊霆鋒整雞蛋仔

第一齣已經好浮誇

30字頭

好撚正

30x

講咩笑話呀 返屋企打機好過啦